一人一樣新年嘅on9野

年初一個陣總會有人滔滔不絕咁講一大堆祝頌語 幾撚虛偽同煩膠 自己通常都係加句身體健康就算

拜年已經係最ON9

Agree 啲嘢係咁送黎送去

什餅

通常講新年快樂算

好似傳炸彈咁

深潛好耐既所謂親戚搵位笑9你
細既又唔可以當面屌佢 利是每年得300蚊左右
balance 番 B n C
呢d咁既節日 我就不了
我同屋企炒大穫都唔柒去

花車巡遊
上頭注香
拜車公廟買風車

跟住人地心諗唔撚係啊嘛 熟嘅就扮冇事

一個禮拜七日 一日三餐 每餐蘿蔔糕/年糕

係 問你拍拖未 讀書讀成點 返緊咩工 然後話自己個仔係乜大度讀緊書

呢啲都冇咁on9

蘿蔔糕我反而ok 但日日食就

買水仙返去擺 新年之後又扔左佢

保安、侍應必定無事獻慇懃

嘉頓狗餅